(恥笑)女生胸大好還是胸少好？

屌你老母成班平胸豬閪係度話大波唔好 羞家唔羞家呀

大波唔好唔通你個2粒暗瘡好咩

一面倒